想問下撻匙個下，如果唔放手，由佢滋滋聲，會點架？

其實係咪好傷車？
個滋聲係咩黎

starter

會扯乾電

燒士撻 即係幫你著副偈既電器

會掃starter d 牙

手會攰..

會一路滋滋聲

晒電

好似一直撻你屋企個煤氣爐咁囉

試過以為未撻車,點知原來已經撻著左車情況下再扭撻車
架車即刻發生好尖好刺耳既聲,嚇左跳